連仔，下頁按鈕有頁數Bug

如圖

你係咪開咗追故

no la真係有呢個bug

個bug都有好耐，
間唔中會見到

今日有個重大既Bug

有新回覆，都禁極都去唔到下一 頁

仲成日食POST